【未敢忘記 太子警暴 831半週年】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLX

#StandWithOzil

1左

2

多仔瀕臨破產無耐 subotic已經過左黎 仲有kuba kehl weidenfeller 個d
一路都係度

利迷入嚟傾高daddy未

雲加

蘇保迪當年都唔差 不過大傷

今日先加完人工比班撚樣

傾之前希望佢地正皮左先好入黎
然後聽晚出去太子

真

好撚痴線 尾有幾頁全部都係痢狗係到講高daddy

腦細幾時送件波衫比我

樓主同山陽成日燈 動議褫奪佢地開po權

all出去傾啦
還返個po比我哋傾下雲加嘅好算啦

出左局d衫用黎做地布

自己想既咪cap低或者公海挑機
衝入黎真係誇張

達蛇下年有歐霸踢 派波衫ok ?

通過

要破地獄先搵到爺爺

雲加係要嚟尊重
唔係攞嚟傾

咁低要求

25歲就大傷 之後就玩完
原本真係好勁 應該去皇巴拜都得

當年佢幾勁 我睇多狗都當佢偶像
不過大傷收左佢皮

呃人既

所以琴日豬撚左

迷基狗 唔放雷 轉貼亞視暗星圖

想色雲加

放上去傑出阿仙奴fb

我地黎傾女好無(

好啦我出番去 去娛樂台見啦我地

我之前以為猁狗唔識打字

就好似係乃po傾櫸同晌咁雖然晌堆女都幾撚正

依度都係la ,明明阿狗po, 成日傾乃

成日放啲日本av出黎

想像唔到今年利迷不敗加最高分奪冠後會點應該日日比人爆閘

好慘
2013個下大傷
依家總算係柏林聯長期正選

相澤南好耐無出片

晌狗躝啦

暗星有片解說點輸波味？

有化妝冇化差咁遠

你放上去，唔敢放

放雷

垃圾阿迷
撐果隊波連踢歐霸都咁早出局

迷基又貼整容雞

屌又放雷

Topic想轉移達蛇失敗既事實5毛分化技倆

整定化妝？？？

你最熟啦

今日阿仙奴個twitter靜到
平時勁多廢話

羊LAST果球 唔知俾人笑幾耐

我識人做5毛not me

Arsenal must repay fans up to £4.5m after failing to fulfill cup games promised with season tickets

Arsenal face the possibility of paying out more than £4.5million to season-ticket holders in rebates after their shock Europa League exit last night.

Graphic: The WhoScored Europa League Team of the Round of 32, featuring Arsenal’s Shkodran Mustafi. [@WhoScored] #afc

世梅

專業

好快就post返當年今日

ig比olympiacos d球迷攻陷咗

好諷刺愛狗果陣日日比人屌

琴日無佢456左

依個真block咗好多球

下年邊個會著14

Willock

佢著10號 下年玩黑色風暴

咁nxxxxxx 囉

羊

我自己都無心機
下年仲要無歐洲賽

睇leah好過

Leah就幾時都要睇

武漢肺炎隨時搞到牙trump 連唔到任

佢幾正面盡力打好聯賽爭取歐聯資格 睇得出佢迷阿 可惜隊波太撚垃圾

唔想睇佢踢護級賽

上個post睇到個討論話leno球波應該踢走 其實個問題係一路都用緊波 而尾段谷到無力 幫波慢左 但你睇翻張圖leno 控完之後兩邊都有拉開 而中間中場最近個個係willock 佢無撚走落黎幫 呢個先係最大問題

以為佢麻煩友黎
點知場場落力

羊迷錯隊

比返GIF你睇
邊個先係最大問題

大腳清就乜事都無 希望佢長一智

驚就清啦垃圾leno 唉廢事又比人咬：leno好多神救架 無佢和波都唔得架

平均幾場就一派膠 你估我地係曼城場場6:0有quota比你派膠？ 我地阿仙奴場場都係0:0 1:0架咋 你一個派膠就玩撚完 對修咸打空氣 對般尼 對車又派膠 屌你老母

前幾日仲同airsupply講點先係好龍門
leno就整球咁既比我地歎下
對面去到118分鐘都跑埋黎逼
leno可以警覺小小

20m質素係咁

阿仙奴最多咪就係買呢d級數既龍門

人地輸緊波緊係迫搶啦 你以為人地係拿卡放棄 慢慢行過去？

成隊執柒左佢算啦

你睇下個黑鳩前鋒56m都踢成咁就明

拿卡 殺卡 燒 細梅 leno b2 有價好賣

琴日場波=今季縮影
leno派膠
papa唔mark實
拿羊miss easy chance
係估唔到一場波一齊黎料

56m 30m 42m 35m 20m free(好似)
收翻一半$ok?

其實最撚激氣係場撚柒場最後先嚟失分，每場八十幾分鐘先嚟輸球死球跌兩分

你睇下猁，唔理你var定神秘力量，點都執到分落袋運又冇，心理質素又冇

羅東

羊場均一球 我唔會屌羊 拿垃圾即刻躝 唔好同我講leno好多神救 派膠次數太撚多 不了

太多牙狗死燈爛燈，係咁上下

支持 咪同我講話賣太多人隊波會無默契 次次清得一兩個=換湯不換藥

仲有細梅走場
但唔關佢事

尼路會百屌成材

大家住緊果幢有冇人要隔離？？？

有 驚閪咩

再睇呢個GIF 更加覺得係Leno 責任

比人屌好多年啦 邊止百屌

屌那星 比左個頭老婆幫我剪
剪到成個菇咁

又等幾年？ 等埋殺卡細梅拿卡 成材 2024正式沖頭四

我都有

有

信政府！唔驚！

2024都肺炎死撚晒

等美斯成材

今年係最後一屆英超

日日翻工都唔中 唔怕

牙羊update jor IG

文傑出咗片
大家入去哭吓喪

屌我公司今星期明明都可以返4日home1日
仆街 下星期開始要返足5日 我病唔緊要 最緊要公司班死仆街一齊病就好醫院一齊返工啦屌哂佢地老母

正苦復工 全世界跟隨

做乜而家咁多混血晌狗

冇

據《每日電訊報》報導，若因武漢肺炎影響導致英超縮短賽程，無法保證利物浦能拿到冠軍。

同樣，聯賽最後三名是否還會被降級，也無法得到保證，因為降級關係到數億英鎊的損失。

因為肺炎的傳播，政府可能會取消未來至少2個月的各種體育賽事，這也意味著被叫停的比賽可能永遠不會再次舉行。

在1939-1940賽季，英格蘭頂級聯賽只進行了三場比賽，就因二戰爆發而被取消，當時的布萊克浦在頂級聯賽中排名第一，領先第二1分。

迷基 go

今次要保住爺爺個金漆招牌靠晒迷基

提早收咧 咪即係提早拎

除非猁可以提早確定攞到，否則到時停嘅話應該係懸空冠軍
因為數字上第二隊仲可以反cup到，只係因為腰斬咗

迷基 一路好走

留喺屋企 唔好出街播毒 thx

依家差幾多分

好似最少要贏多4場先有機會提早攞

好驚傳比你地
toda
山陽

日本都幾撚癲，唔同地方既政府可以完全唔理安倍政府

地方政府公然反安倍，唔聽order

結果MK去咗羅馬走得更遠

踢3場腰斬好正常 踢左廿鳩幾場lead緊22分唔頒冠軍一定比人屌到仆街

尋晚場波算唔算其中一場經典

算

提早完啲歐聯歐霸啲資格點計聯賽排名又唔知點分

低處未算低今季咁柒應該第十一名完季，試下第二版嘅感覺

個心碎得仲勁過決賽輸比轟

要睇吓達蛇點樣心理輔導佢地
爺爺當年最弱

沒有嘗試過的人生 都想嘗試一下

浪費左羊球世界波

羊臨完場又miss 到easy chance 先夠經典

831

爺爺: “I’ve given my life, my brain and my heart to the football club. [Arsenal] don’t need my brain anymore, they don’t need my body anymore...My heart is still there so, I just keep suffering. Every time we don’t do well, I suffer.”

達蛇黎左之後多左唔同輸法
劇本唔同左起碼冇咁悶

從前我冠軍 現今三十幾分
我廠的出局早晚也定會發生

Arsène: “Regret is the distance between what you have done and what you should have done. I regret every mistake, every error I made.”

暗星

利迷真係on撚9，狗竇都入，拎冠軍真係大撚晒

爺爺反雲迷愛果d真係

日本首相不嬲成日面對執政危機

係安倍好少少

前四差車仔7分，根本冇可能追到

你估車好勁咩 正正常常打個5連勝一定過晒啦(不過呢隊阿狗做到先算)

係雲加時期我會覺得係有可能做到，但今時今日就冇咩可能，3連勝都算奇蹟了而家d防守睇到嘔血，下遊級數。俾人逼兩逼就自爆。

車路士曼聯一定會自爆 只要阿狗正常踢就有機

但仲有狼隊,Sheffield wor

希望基佬傷
迷基都咁話

你睇吓我地4月賽程

正常踢即係點 我已經唔記得對上一場冇得挑剔嘅波係幾時

驚西咩 之前主場打弱隊都和撚晒 阿狗呢隊波你估唔到的

但係我地打曼城同利9成9輸。曼聯啲人腳幾好，新簽個中場幾勁，爭top6應該冇問題，我地個形勢唔係咁樂觀，仲要可能有信心危險希望熱車狼謝自爆幾場，比我阿碌上第五踢歐聯留羊+買勁人

李城開始唔掂 近七場聯賽贏得一場，同我廠差唔到

點都唔會下季就ban到曼城啦
佢哋啲律師點都會拖多季

咁又點人地50分丫
柒晒都應該keep到歐霸

2-0 獌狗？

好傷

遲痛不如短痛 等陣又亞軍就唔好啦

竟然sad咁耐

反雲都算
迷愛果班真係

Wenger>Emery>Xxxxxxxxx
舊愛勝新婚

Granit Xhaka on Instagram: “Disappointment hurts, disappointment frustrates, but disappointment must drive us forward Fisted hand” [IG: granitxhaka] #afc

Images: Arsenal striker Pierre-Emerick Aubameyang reacts to last night’s loss to Olympiakos, eliminating them from the Europa League. [IG: aubameyang97]

Chin up
@Aubameyang7
, we’re all behind you! 紅色愛心 #afc

狼隊幫吓禾妓手報仇得唔得

點解可以仲未有銅像俾爺爺

wfc

咸到變唔到聲

Arsenal's early Europa League exit will cost them tens of millions of pounds in lost revenues. [
@TeleFootball
]

Ozil's agent Dr Erkut Sogut on Ozil's future: "He still has 15 months to go. Until then, he will stay at #Arsenal, for sure. He will stay until the end of his contract. There's no chance he'll leave"

邊個反雲邊個就甩頭髮

好

暗星做乜鳩

1938年法國拎世界盃
1940年東京奧運取消

2018年法國拎世界盃
2020年東京奧運取消

1940年日軍正攻打湖北
1941年香港輪陷

歷史總是驚人地巧合

而家係湖北攻打日軍

刪左1940個段岩岩好
土耳其就黎打敍利亞了
三戰會唔會比中共強徵去當兵
仲未破處

是但啦

參考二戰日軍
到時架妹定鬼妹都有得任你玩

個銅像要加埋胃喉先似樣

之前聽人講有個玄學家話香港有機會行返舊路，割讓出去/脫離中國

我屌你老母

係三戰中活下來，之後做傭兵周圍蝦蝦霸霸

屌得好

1938係法國主辦，意大利攞

sor冇fc到

1938年法國搞世界盃
1940年東京奧運取消

2018年法國拎世界盃
2020年東京奧運取消

1940年日軍正攻打湖北
1941年香港輪陷

希望六日子盡快中肺炎 往生淨土去陪爺爺

綠日子好波

一晚食左幾多頭囡。。。。

中風啦廢老

老淫蟲

We are concerned by the arrest of prominent Hong Kong businessman and publisher Jimmy Lai and two other longtime advocates for civil liberties and democracy in Hong Kong. We expect Hong Kong authorities not to use law enforcement selectively for political purposes, and to handle cases fairly and transparently in a manner that preserves the rule of law and the Hong Kong people’s universal rights to freedom of peaceful assembly and freedom of expression.
講到咁好明顯講緊係違反左rule of law同freedom of assembly and expression
只係一條非法集結罪，監都好可能唔駛坐，
但肥佬黎隨時立大功迫到美國用人權法制裁高官

班網球女咁精力旺盛
雲爺爺應該被吸乾

yaya

打網球班囡每下抽擊都ah ah ah

迷雲都要講句，爺爺口罩都唔戴

1998呢

中東邊會戴

套都冇戴啦，仲care口罩唔口罩

屌你老母

牙叔琴晚u23正選

渣ja 10-2睇過未

8-2睇過未

Come ar la diu

無法想像下季係點樣 人又走 盃又冇

打左閘

kroenke out

爺爺唔係貢既人

全能左路牙殺上 牙卡回 牙卡上 牙叔回

酸爺爺

英超cancel
計上年成績第五有歐聯資格

中肺炎後相約五苦見面送大禮

咁老仲有冇精

個個post 都有e幾張相係咪葡萄爺爺

第1張係新相黎[ssad]

何鴻桑都生到

英超腰斬出年邊隊踢歐聯？

一生比左一間球會

今個夏天 應該走好多人

跟字母排

公道

咁應該般茅有得踢

狼隊會唔會跌watt兩條戰線 又好似冇咩輪換

你估隊隊都好似阿狗咁廢咩

從前雲格領軍，阿狗屌佢發瘟

擔心下自己隊西波好過啦

心水清

阿狗歐聯亞軍

隻病毒專殺廢老

撐樓豬

Arsenal boss Mikel Arteta 'willing to pay Thomas Partey's £42m release clause' as he makes Atletico Madrid star a key target in summer overhaul

爺爺係老而不廢

Niggarsenal

用黎頂邊個

場場都西時間
諗緊cut唔cut now

唔係無左歐霸正常返咩

依家變返大部分10點

fa cup會唔會輸埋

達子杯賽麻麻地
呢半季睇佢慢慢汁體系
夏季買下人下季再睇下點

阿仙奴歐霸出局要「回水」 唔見450萬鎊！

阿仙奴喺歐霸盃32強慘情出局，唔單止乜面都冇晒，而且仲要「回水」畀球迷！據英國傳媒報道，阿仙奴嘅季票持有者，講明係包19場英超主場賽事，以及7場盃賽主場賽事，但阿仙奴喺歐霸提早出局後，今季只係踢過5場盃賽主場，如果周一(2號)深夜足總盃作客樸茨茅夫有乜冬瓜豆腐，佢哋就要將未能兌現嘅2場比賽「回水」畀球迷，就算阿仙奴順利晉級8強，但抽籤抽唔中主場比賽，結果都係一樣，估計回水總額高達450萬鎊！如果咁好彩贏波又抽中下一圈主場，「兵工廠」就只需要退番1場比賽嘅錢。

雖然歐霸嘅獎金比起歐聯差好多，但上季阿仙奴喺歐霸殺入決賽，仍然為球隊帶嚟4,000萬鎊收益，今屆32強就畢業無疑損失慘重，阿仙奴最新一份財政報告亦錄得2,710萬鎊虧蝕，睇怕嚟緊盤數都會雪上加霜！

歐霸都冇得踢
買埋人？

完季啦?

武肺提早完季

10點都唔算西時間啦

連登好多唔識扮識既亂咁屌公務員加人工
戇鳩到極點

多謝達蛇

真 睇完岩岩好訓

每逢經濟差都跑贏大市所以比人屌

兩樣野
1. 立場先行 公務員加人工=死罪 佢做緊果份工唔加就屌到佢老母反皮
下一個點就係公務員唔抗爭唔係香港人
事實上二百萬人上街有幾多係所謂勇武 大家心知肚明
事實上會不惜代價抗爭既就係得果極小部分人
所以打咩工根本唔係重點

2.公務員唔加/ 減 出面肯定死得仲慘
怪就怪香港係k型社會 任何時候都係老細話事 員工no say

10點直情係靚時間

哩個勁

高安基躝未

橙boot係 xhaka?

其實普巴有冇機會嚟阿打狗報仇
得一年半約

黑皮膚
美羊啦

定拿卡
條褲得單位數

咪玩啦清

ff吓
好啱用 買唔起

不如你講下阿狗有咩因素吸引其他人黎
利伸：一個都諗唔到

爺爺

人走茶涼

係牙羊 網上有圖

拿卡入左去沖涼啦

躝啦九線廢鋒

無錢 無歐聯無歐霸 無勁領隊 不了

拿卡踢左咁多年都咁垃圾 第一回合入多幾球咪無事 第二回合地波用頭頂

垃圾嚟講好似係今季嘅事 上季都仲可以帶住個波入禁區勁揪

其實有咩人就快完約？

羊，laca, saka 唔續就賣？
仲有咩人？

第一季都廢
炒tap in 之鬼
廢到雲加想彈鐘先買羊救火

講真，政府咁鐘意玩綑綁式政策既
全部公務員唔好加
咁你點睇

仲記得打下體會條撚樣仲敗家過基佬打摩納哥個年

一樣野還一樣野
而且從來都無一齊唔加呢個一箱情願既option

而家就係問你取態
如果你要講政治現實
咁好多option 都唔洗傾

Armband
羊

上年羊加laca係咪好勁？
冇睇愛狗帶波

我從來唔思考無意義既事
不過如果你問我 我唔介意你拖死佢加唔到（如果有能力）
反正始終都會補返 就係咁簡單

咁又唔係 豬腦條垃圾一球都入唔到

前幾日果場仲柒過基佬對摩納哥la

勁條毛跟本佢兩個係撞哂位，係呢度先有人吹話佢兩個一齊出有化合作用，個原因話佢地兩個好老友 羊打翼跟本係做唔到沙夏、韋利安果d既級數

今日天氣熱好多囡囡短裙加口罩

ozil都應該就完 真重建

ozil 應該冇人買，佢又唔似會肯降薪走

搭巴士前面個阿叔係咁問幾時開返關 話好掛住深圳d女朋友
有無咁緊火牙

咁咪完約free走

尋晚文傑又屌鳩ozil

冬季咪有卡塔爾野想買,時間太急先冇放

其實我想奧燒留隊，做阿狗legend

咁高人工便係想留

Hello 無圖？

減返一半人工續到退休

太子 要人!

31歲高人工
仲有人要咩

Ozil 應該下季仲喺度
假設賣羊，laca, saka, 拖，kola, papa, mk, 埃及，馬天尼斯
3個借將全部買唔到

正選
巴丁 nkxxx pepe
ozil
xhaka 細爆
T3 saliba 世梅 B2
leno

後備： nelson(左右翼), willock (ozil/細爆位) , ESR (ozil) luiz(防中/中堅), 柏芝(右閘/中堅) ，holding (中堅), 馬伕(中堅) ，叔(左右閘) , 美斯(GK)

(後備前鋒喺u23 / u18 拉個上嚟)

咁樣駛唔駛降班？

仲有好多低胸

你到而家講黎講去都係話燒高人工 話人貪錢想留
有無第二個point呀你老闆

鏟蛇星期一起返幾日定返足？

返足啦屌仲要唔撚提供罩呀

冇埋燒的話搵堆宣明會造波同hold up play

佢條傻鳩成日係狗竇搵存在感 話人人工高所以留隊 而家咪唔好留燒囉 好似大家咁講佢人工高嘛 咪用willock踢英冠囉

排15 16到啦

300k唔撚值就係唔撚值
仲高過係轟既世三 打左咩表現出黎？
我當你而家又好 係阿狗既任何一段時間都好 都係唔撚值

唔好成日同我講踢佢唔走/ 無人請黎
你去搞轉會咪無人肯黎囉

球員好簡單 兩樣野
一係錢 一係名譽
有呢個價 你想搵個發錢寒既又得
你去細球會搵人又得
大撚把Option

盲吊

下季陣容:

Nelson Martinelli Pepe
Ozil
Xhaka Torriera
Tierney Saliba Luiz Bellerin
Leno

可能第一，可能第十八

咩部門？

Nelson 應該係打右

唔自爆啦

又350k
呢度真係十年無寸進
大老，以為份人工淨係比球技
350k續約背景又唔記得
你估無燒會唔會比你隊窮酸阿簽到Adidas
會唔會吸到auba過嚟

大家咁話

賣到咁多人應該點都買返三四個嘛。其實我覺得willock應該練下防守同傳控，踢細爆個位，willock轉守為攻啲意識係唔差。B2/xhaka/ozil個位都要買人，b2就有新簽個借將，應該都唔差。ozil完約就離隊，係時候買接班人。xhaka就如果搵到個勁過佢嘅唔介意賣佢啦

係

冇ozil, 之後果年山齊士都未必過黎

岩啦你悶左咁耐

Dllm

反正都唔會續 最後1，2季

俾佢恨到
林奠聽鏟蛇既訴求

場西波真係要回水

不過都唔撚值 公認 個人工自己開嘅有乜好講

球會肯比 球員肯簽 落場盡力就無野好屌
但清走佢都係必須

同埋Ozil吸引咗好大班Muslim睇阿狗

抵啦年年16郎又唔洗買人 係買又冇眼光 吸埋吸埋咁多年咪係成績度還

點清走 邊度搵水魚？球員角度緊係等完約 下一份約又fatfat

咁你屌乜撚野 人地落場盡力踢
你地公務員人工高 又無落力做野 係咪又要炒?

痴線 塞車響鞍都話要射tg

留到退休唔代表做到legend

含啦你 份約又球會出 唔滿意就咪柒續 你把閪口乜柒都反 係咪想啲手足反埋你鍾意平胸呀 去屌男人啦屌你老母

明明我屌緊鏟 你on9?

擺明屌你最後果句啦

有價好賣既認清一個事實先
你地口中既廢燒
係愛蛇打壓無場出既黑暗時代
仍然係隊內場均提供最多射門機會既球員
第二既pepe已經差左0.6
成隊波創造力低

夜啲先屌你班反燒 出面多狗到

咁又反 唔係事實咩

新po lm

剩係識扭唔識做配合 有乜用？

仆街

吊佢老母上場係咁死扭 睇撚到燥

佢呢種哪來的自信幾好笑

世一後衛vvd都比我地比比扭過啦

屌你老母又放TG

最後一腳處理咁差
幾好扭都無用啦

點解唔申請永久免年費個d

我無屌佢表現喎 我係講佢唔值呢個價 要清者

我唔信球會未面過呢種情況既 睇下邊個r爛塊面者

睇場上既影響力啦 如果燒係曼城 呢個價問題不大架
鏝城出糧不嬲有溢價

但你係阿狗 講老實你拎auba 1.5倍糧 叫做合理？

做乜鳩

我平時張卡都係用黎八達通自動增值一個月500蚊佢都比我wavie😂😂

班撚樣太耐無放tg, 太興奮

以為阿叔嚟，load咗一陣先發現係青蛙

但佢地帶口罩放tg

Arsenal Women wearing FourTwoFour on Fairfax suits for the first time today 🔥

Good luck in the Continental League Cup final 👊

U卡d優惠廢到不了

Understand Sead Kolasinac has suffered a 'significant' strain to his right shoulder joint. Will not require surgery, hopes are he will be back soon after upcoming international break. #AFC

Outfield players who played all 300 minutes in the 3 games Arsenal played in 7 days:

1. David Luiz
2. Granit Xhaka
3. Pierre-Emerick Aubameyang

xhaka果日落場踢咗陣已經精神恍惚咁

咁撚大舊一撞就散

牙羊同殺卡真係屌到盡

Ake

細梅如果冇走場都係踢捉
不過應該最辛苦係saka要走上走落
原本有得抖一場，點知坦克咁柒

拿比回家未

回家做咩

拿比返倫敦收軌皮俾佢哋專心保四,等班阿迷唔好痴心妄想

對面中堅都係前阿狗隊長

點解完全冇印象

？

日前有不少外國傳媒都有報道指，拍過的《葉問3》拳王泰臣打算為30歲愛女Mikey Lorna Tyson招親，並揚言會付女婿1000萬美金。報道一出，有不少網友都報道上留言，大讚Mikey Lorna Tyson是一個漂亮的女人，自動請纓聲稱願意迎娶Mikey Lorna Tyson，亦不介意是否真的有1000萬美金（約7794萬港元）。

報道上指，泰臣希望Lorna覓得真愛，可惜女兒的異性緣並不旺，所以願意支付1000萬美金作為女兒結婚後的生活費。報道在各大社交平台廣傳之後，雖然Lorna和泰臣未有公開回應，但又再有大量媒體為事件澄清這宗「招親」新聞是虛假報道。其實在「澄清」報道出現之前，就已經有心水清的網民斷言是假新聞，事關拳王早已因為揮霍無度而花光4億美金身家，並於2003年申請破產。

Mikey Lorna Tyson（圖左）於1990年出世，是泰臣的長女。

咁咪要清鳩哂公務員=_=

要第5is ok

豬腦 助攻
唔幫阿狗既

thank you arsenal for 歐霸冠軍 hahahahhaha

失分了

如果車狗輸，前4唔係冇機

集氣

fraser come la diu, 我地有歐霸踢

輸埋

前六

頂撚住

前7

三分鐘兩球

勁大雨

嘩咁大雨

拜仁做乜鳩

第二屆讓四大賽正式開始

等睇完季同軌差一分冇歐聯 之後leno比人屌到咸家鏟

你柒我又柒

不過鬥柒黎講，無邊隊夠阿狗黎

Ake 勁到

中堅巴舒牙衣

屌

Mola mola

前鋒阿朗素

ff完了

講真就算人地分失，都唔會輪到我地上翻黎。今季其實已經完左

唔理啦總之睇車狗失分都開心

賀芬咸慘到

歐霸資格都要爭

歐霸就唔關車事啦 第七/八就有

又重回第十

下場贏同第4差5分

出左去成晚 呢到啲傻鳩仲成日話人地失分關自己乜事
咁係咪有機會爭都唔爭直頭場場u23去踢呀屌你老母
唔比啲球員突然食左春藥場場贏呀？
成日話無可能 所以你地咪成世乞米囉無可能

對比下
原來我地得失球好差

李嘉誠當年好似你地咁諗就死啦
搞地產邊有可能嫁 邊關我事嫁 乜都無可能啦 我諗佢而家仲穿緊膠花咋
成日驚比人mon po笑 下下打定輸數 不如你地狗竇都咪入 波都咪柒睇啦

7分其實要追一定追到

其實先唔講數字上追唔追到
排名影響獎金 第5同第10
好似差成千萬 比比條數仲要還

點解要咁做

格離post有人講
理解唔到啲德國佬

個關係好亂
總之就抗議啦

只係唔想好似上年咁過高期望，因為人地失分阿狗通常都一齊柒埋一份。有錯請細力屌

但今年單線都有機會嘅，上年愛狗式崩盤都係同車差1分

我睇你第一句以為要屌人唔出去點知係屌人負面心態

呢到好多都無出開去 屌黎都嘥氣

屈狗幾多機會

迪路菲奧好好丁

阿迪達：眾「兵」仍為出局沮喪

【Now Sports-體育】阿仙奴領隊阿迪達坦言，球隊仍然在歐霸盃出局的陰霾之下。

「我們今天操練，大家都很失落、沮喪、失望。」阿迪達（Mikel Arteta）周六表示。「我向球員傳達的第一個訊息是我永遠都會支持他們，同時感謝他們的作戰態度。他們已經很累了，值得取勝。」

射手奧巴美揚在尾段失機，阿迪達承認這名隊長極之傷心：「他攻下一記美妙入球，差點帶領球隊過關，但之後失機，感到非常自責。我們所有人都支持他，他今季表現相當出眾。」

周一英足盃8強，阿仙奴將出征英甲樸茨茅夫，阿迪達認為球隊要改善控制比賽這一點：「我們有很多年輕球員，但需要學習得更快。」他又指，新加盟中堅柏保路馬里今場將有披甲機會。

圖片來源 : ©AFP

重傷

睇都覺得好痛

緣盡euro 2020
出番黎應該踢英冠了

好燈…
好似十字

等睇神秘力量下半場又出現

神秘力量上半場已經出現左架喇
屈狗皇牌離奇傷出

再岀現

一定

出現

1:0
屈仔頂住呀

爺爺個不敗有望守住

d燈po出現了

神秘力量傷完爆佢都唔夠

利一定唔會輸啦今場

即刻黎料

爺爺 :

2：0

猁依家幾多不敗 ?

對維拉果場咪又係咁

屈仔好波

屈狗可以準備比猁反CUP 456

屈仔保到爺爺不敗嘅話，我永遠迷屈

好似4X

和左一場，其餘全勝

輸VVD

準備2-3

屈仔頂住

成日出燈post 好煩

爺爺金身保得住？

香港係咪又有得贏

想知差幾多場先破爺爺個紀錄

屈仔頂住ar!!

而家18連勝，今晚贏就會破連勝紀錄

屈仔

92"

不敗呢?
係咪呢場之前45?

雲爺爺又贏

希望阿狗唔好比猁不敗

多謝條柱

Lallana 中柱

屈仔點會頂到 點都會比痢反cup

大把時間

應該係 總之係好接近爺爺紀錄
15/2嗰時係43場

佢燈緊（應該係）

屈狗殺得性起，等睇反CUP

出面咁多燈po 猁驚到

場場都係咁ga la

啲利狗煩到，呢排每場波開成幾十個post係到燈

尋日利迷衝晒入阿po迫阿狗認高普世一領隊

想破我地爺爺真係未夠班
爺爺如果唔係比獌4424 一定成百場不敗都得

其實利迷質素真係好撚低 7年前係高登已經覺得佢地勁on9

3:0

唔好咁老定住
呢隊猁通常80分鐘打後就有神秘力量

好波！

甸尼！

攻都攻唔入

好波

3

今次爺爺真係可以安享晚年

雲加萬歲

啱啱買左猁反cup 估唔到我真係咁燈得

屈仔痴線 保住爺爺清白之身

我諗，都應該唔需要再燈了

係咪傳肺炎會無英超拎影響佢地心態

好撚冷靜

Sarr代表作

爺爺保佑

睇嚟爺爺最後條底褲保得住了

爺爺顯靈

全世界完場準備出公海慶祝

3：0！！！！

爺爺神話不滅

可以收工了 猁迷唔洗再黎mon牙狗po

等佢哋早幾日仲入嚟爆閘啊嗱

Nbc: really poor defending

😂👍🏿

旁述都講依家全世界阿狗球迷都變一日屈仔球迷

雲加真得太好

我買埋和波
爺爺

不敗紀錄得牙達可以挑戰

上星期爺爺先話唔想猁不敗

阿達 不勝紀錄

聽日應該會有好消息

3-4了吧

多謝屈仔 保住爺爺紀錄

開心過阿妓贏波

個sarr 咁fit 既

買！！！！買！！！！

阿 呢啲入唔到 第3球 拿卡龍都唔中

都係唔好咁開心住 你知啲黑哨幾撚勁

其實講真真係冇諗過雲加個紀錄會保得住

This is a trophy

講波佬話出架仔
架仔平時有正選啲日本新聞都J幾日，真係出既你叫佢地點J

爺爺 死得眼閉了

爺爺傳奇千秋萬世

架仔有病 不了

屌，真係出

換走拿卡，Thx

架仔

出南野

阿狗大勝利日

係

贏唔到都要架仔攬炒

爺爺真係好撚勁

一定控甩/仆街先

架仔都好命
過去r 冠軍 夠唔夠場數

諗起琴日有人爆閘過嚟讚高普佢地燈到

當年拿卡對猁入過波
就係同啱啱嗰球差唔多

黎咁耐最有用個次

爺爺又然

當年囉
1-1果場
講緊係依家既拿卡

唔係好撚串架咩 做乜今日唔爆

原來咁多人未訓

屈福特球迷區

sarr有機hattrick

點解痢狗咁柒
啱啱先睇
係咪話停英超咁大影響

爭啲4：0

想追平雲加唔係咁易架
教多幾十年波先啦

屈仔班友係咪啪哂藥個個都sharp醒到

山陽

本身做緊assignment 見到3:0 先開live 上黎9up

Sarr差啲帽

咁都唔入，會唔會3:3

差d 4比0

有冇ching 講下頭3粒點入

lovren算唔算阿狗legend
幫我地保住金盃

var重味發功

唔通利記球員都收到風無冠軍

利狗想不敗？
問過我地爺爺未

巴打幾靚仔

嗰球禾b傳得靚
拿狗妹到冇晒角度
啲中堅封晒位
Alison守遠柱就得
係Alison 派膠出嚟先俾佢入

爺爺過左數

所有領隊想超越雲加都差一隻英超金杯

差啲

the only one

2：0已經入緊黎

1. 地波傳中tap in
2. 單刀
3. 空門燙射

我都係見2:0先開電視睇

toda唔係打工狗黎咩

咁都唔入
神秘力量開始喇

一樣 諗住訓開個馬會見到20

估唔到比屈仔破處
又係輸收尾？餘下賽事全敗，鏝後追

諗多咗

好難喎

係利成隊冇態 沉哂

3球都係防守失誤

肺炎腰斬
今季唔計

女子隊追和軌
League club final
Leah bb

now個講波佬都幾搶口下

研究生

上半場見迪老虎收皮
諗住訓係到都嬴

佢research就黎讀phd

女子隊差啲贏埋

爽能到爺爺又然

馬體會

利物浦輸 香港準備贏

迷埋堀

聽朝會有好消息

有冇手足cap低利狗話要不敗串我地嘅圖
想binc了咁撚串日日爆閘嗱

下個Po放po頭 慶祝下

不了

4.5期生

咩post

好似係上個po尾

輸鳩埋歐聯就最好

why g

C8

真阿 好搶口
不過我鍾意

又準備發功

呢班4.5期等收皮

真阿留低得唔得

唔搶口點叫何妖

準備慶祝

本來未開波想買屈贏 好彩忍到 唔係比我燈死

佢真係好中意阿狗咁

可惜阿妓唔爭氣又班主又唔科水

搖撚準備！！

係唔係上個post?
係ge我開工

上個post最尾幾頁
你有排cap啦今次

條友好撚癲

sor以後唔jer你了
尊敬讀到書既人
讀唔到書>>>

收皮啦猁撚

35頁開始

雲格表示：「只餘12場聯賽，利物浦的確有可能全季不敗奪標。我並不希望他們做到，因為你總是想特別的東西，只有自己才做到。但如果我不想但他們能成功達標，我會向他們說做得好。」

搶口王

仆街絕殺

屈個防守勁撚到 班人食左藥咁

想問下邊個黎

Dani Ceballos

ceballos

3分波

成日無啦啦勁一場
之後又沉

雲爺爺

正

抄馬蹄防守又實行得咁足

睇埋大面架純bb豬套中學聖日記就開工

佢唔係叫走咩 真阿？

快手去公海開po

爺爺塊遮醜布無比人撕走

係猁記呢隊波成日鋤強扶弱多眼見自己差唔多奪冠，屈仔又護緊級，所以大方讓3分幫緊猁輸波搵藉口

呢套個名好正
中學「聖」日記

金盃得我地爺爺先有

爆閘狗：宜家利唔係不敗咩

一個英超只有一個金盃

爺爺 名留青史

幾時買Troy Deeney
佢真阿

扶埋我廠得唔得

羅演 學人迷大面 笑死人咩

雲加想開心 為甚麼需要等

真阿來

不敗唔係咁易

唔好講呢隻狗

黑b係場面幫助爺爺

訓了 聽朝訓醒再慶祝

岡田健史

係咪得不敗先有金盃

阿記東維拉？

同老婆青鬥運唔化算=_=

抵死啦臭猁狗 我地歐霸出局 你都唔洗旨意破爺爺個不敗記錄

老婆狗勁到

當然

咩2c

老婆清最強

條撚樣中完6合彩頭獎都咁有運

呼一口氣

正式完季,係睇吓有無肺炎bonus

感激爺爺留比阿犬既榮耀

牙狗吉祥物

鬆一口氣

Arsenal @Arsenal 5m
Replying to @LFC
Congratulations on a formidable unbeaten run, 👏
屌我地twitter咁搶口

驚到賴屎

好撚開心

有無迷雲金剛棒

佢對阿狗送紅牌

多謝屈仔救返我地棚牙

No la

開香檳喇

飄～

係咪連登仔做pr

Arteta on Mari: “I think he needs minutes, like Rob [Holding], like Ainsley [Maitland-Niles] & Reiss [Nelson] as well. I think it was a good game for them [vs. #mcfc U23s] to get their fitness levels tested & they trained today really well. They are all, I think, ready to play.”

Mikel Arteta on Kieran Tierney: “He is much closer. He is evolving really well. He feels fit. He feels confident now. He’s doing the stuff with contact, so hopefully we can have him soon. [Available for Monday?] As soon as I don’t know when! Whenever we decide.”

牙狗每年目標變到只係求冇隊破到不敗

What a surprise. VAR decided not to give Liverpool a golden trophy.

阿狗Twitter暴動了

04多好 全季不倒
望返依2年

歐霸出局咁柒 咪谷住谷住

條友燈到

仆你個街
又幾中

阿狗twitter串撚到

係 不過歐霸輸到咁我不開心

出翻去啦

我反達哥姐 洗唔洗咁能惡

咁咪幾好
目標達成
輕輕鬆鬆又一年

隊波成績咁
有d羞…

屈福特主場面對紅軍打進3球，英超自2017年阿仙奴首次

在剛剛結束的英超第28輪比賽中，屈福特主場3-0戰勝了聯賽領頭羊利物浦。
這是在英超賽場上自2017年12月阿仙奴主場3-3戰平利物浦後，首次能夠有球隊在主場面對利物浦打進三球。

雲加

迷雲條隊係邊？
想入紙

嗰場奧燒慶祝嗰陣真心眼濕濕

早兩日無聲出忍唔住

對身體好d呀，唔想咁早激死

好彩迷基反達

不如肺炎腰斬埋英超，今季唔計

截左啦柒頭 冇眼光

一輸波就we are beaten in xxxxx/ not the result we want
跟住就全日唔出文
第二日就j歷史

我愛雲加

我迷愛sorry

反杯3-2架果場 最後都要和

If you really think that us Arsenal fans are going to shamelessly celebrate this result even though we lost to Olympiacos less than 48 hours ago then you are absolutely correct.

好人好姐點會迷愛

如果冇愛蛇放黑Big過屈仔
點贏利

第4我都覺得可以抽下水…
衣加第10

好耐未見過波台暴動

加利仔真係開香檳慶祝

是但啦，笑左先

下邊啲comment

岩岩都開左支

連hacker都忍唔住抽
（個hacker不滿ea ban左某個玩家）

而家唔笑以後真係冇野好笑

屌你咁後生都咁搶口

真ac?

CLS

早兩日咁大打擊
都希望可以回番隊波d士氣

都係爺爺最勁

今日所有反雲迷愛要禁言一天

好似係真，見佢d相零零舍舍五千幾like
7萬人讚好個pg
另外有個就6萬幾人like，相得千幾人讚好

【「黃蜂」尾后針？】

2015年12月20日，高普第一次帶隊作客屈福特，紅軍0-3敗北；2020年2月29日，利物浦再次客場0-3不敵屈福特。

#WATLIV

咩樹

啲利狗第一次拎冠就想不敗，做人呢就唔好咁撚貪心

下個topic pay tribute to爺爺ok?
Is yours gold?

羅寶

有個streamer串鳩ea閪驚
ea即刻ban鳩佢acc
個hacker睇唔過眼

0350 #國際要聞 #雞蛋戰勝高牆
英格蘭超級聯賽排名第一的利物浦以三球慘敗於排名尾二的屈福特，聯賽不敗之身被打破。
#now

獌迷小編FK、小編M：曼迷發來賀電！香港要贏，利物浦要輸！雞蛋喺可以戰勝高牆嘅！
猁迷小編K：反正都係輸，不如輸夠456球啦。

國際要聞

出去公海開po plz

巴丁真阿

係咪kurt

是，希望ea好好反省一下

邊個反雲出黎

原來狗竇都上左熱門

打和啦，利贏英超
不過爺爺永遠係不敗

唔講咁多，雲加好波

嗰場無啦啦15分鐘轟3球

仲ff攞爺爺隻金杯仔

係5分鐘轟3球

雲加廢，高普更廢
十卜樓主

以前反過雲，依加睇翻自己真係成個on9仔咁

永遠唔會太遲

反云狗ryo上水未

佢要深潛了

反雲狗死全家

迷雲上水

羅實好波

佢jer埋迷基

上面cap埋我做乜撚

幫TODA報牛

你利狗

Respect埋老婆巴，一個人頂住兩隻爆閘

迷基燈到sarr上身
好人有好報 祝身體健康

借呢張圖用下

Mike Dean is referee for Pompey vs Arsenal on Monday night.

又係甸恩條能樣

呢度啲人琴日傾完高Daddy今日即輸
燈到

ok

原來阿狗youtube channel早幾日有條片係 Where’s the invincible's trophy? 預知末來

羅實cap個句咩loveren都有20場好波bin得最痛

痴撚線

同屈狗甸尼大和解了

哎喲哎喲，想不敗牙？
轉會過黎囉

雲爺爺
差d無野再j你

屈福特

多謝屆福特

我立即屌你老母 反雲狗同黑警立即死

係 rap

利狗輸波

我未擔心過，爺爺好波

There are two Premier league clubs that have contacted Thomas Partey's representatives to inform them that they are willing to pay Partey's €50m release clause. [
@carrusel
]

Atletico Madrid want to tie Partey down to a new contract with a higher release clause but have had no luck so far. Atleti believe his clause is outdated and should be higher. The two clubs interested in Partey, have in the past, paid €80m for defenders.

利今年都拎硬 不過保爺爺一個面子都係好事

仆你個街真係燈撚死埋不敗猁

你班猁開post燈都唔夠我馬會account燈架喇，不過呢場我只係為爺爺而燈祝英超以後順順利利

屌奶星唯一一塊遮醜布仲保得住

有神快拜

保住招牌
猁可以安心奪冠了

啱先出公海見到隻爆閘高普猁又開post燈，本來我都冇諗過燈猁，抵撚死啦串柒柒咁佢唔爆閘我都唔知自己咁撚燈

爆閘真係咁好玩咩柒頭猁

不敗奪冠唯一代名詞

今晚
曼vs 愛
熱vs狼
兩和thx!

屈狗幫達子完成咗一個歷史任務

真係好閪難

懷念爺爺

點解,點解阿仙奴所有既好嘢都關爺爺事

10-2

最開心嘅係見到啲反雲狗收曬皮

你講到老野帶隊破猁金身咁

馬撚dna

痴撚線 一話利2月已經羸左26場 = 雲加不敗全季都係26場
即刻輸波雲加顯靈

又落毒

雲加在天之靈保祐

神秘力量

邪不能勝正 雲加又贏

老野今鋪救左香港一命

迷雲揮手區

Arsenal should erect a statue of Ismaila Sarr outside the Emirates immediately.

Ismaila Sarr is potentially top three Arsenal legends.

BREAKING: Arsenal have announced plans to build a statue of Arsenal legend Ismaïla Sarr outside of the Emirates stadium next to Thierry Henry.

尊重！

44場，差少少咁

訓左無睇 猁係咪仲不敗

連勝係鏝 好似都破唔到

老實講 呢啲紀錄都係拎黎j 攞到英超就得啦

爆閘猁燈到不敗都無埋

49場不敗 全季不敗 留名於金盃只有一個
爺爺又贏

我地49係跨季不敗
雲加

原來羅寶已經cap低左迷基同爆閘猁啲柒野 笑到

Only one Arsene Wenger

Phew......

啱啱睇返痢狗輸波精華 見到屈狗件23號第一下以為welbeck嚟

無睇猁輸波就訓 蝕左
早知唔出去食煙 食到人眼訓

屈狗降班，之後買sarr

興奮到要叫醒老婆執佢幾劑先
啲猁成日以為隊閪波好勁可以幾多場不敗拎金盃
一陣輸埋比車崩盤就正

vvd都比人binc，賽後話得媒體講不敗
比人挖ig舊帳

左sarr右pepe

黑B係bench 做吉祥物
今場deeney為個仔踢

同班痢狗一樣 不敗果陣就j定咁款
一破左功就懶係唔care咁

半場見0:0 心諗下半場劇本一定係神秘力量1:0 走左去訓 點知啱啱一起身見到利輸3:0 宜家太震驚 我要去食個早餐冷靜下

猁仲要打阿狗車狗拖肥鏝晶官
呢到如果都失分都唔係拎硬冠軍
中間夾左一兩隊護級隊
猁如果真係全線崩盤都咪話唔好睇

發神經

尋晚睇100分，無進步過
爺爺賣左40m
難得good deal

邊個賽前估到連護級隊都輸3球先得嫁
阿狗仲要主場
和波唔比?拖肥又主場 唔比拖見主場發威?
足球就乜都有可能嫁啦 你老母就發神經先生你條傻鳩出黎

雲爺爺金盃只有一個

你咁講法
鏝城都可以崩盤輸q哂姐 睇下bookmarker開咩odds咪知機會有幾大

咁咪睇下班猁會唔會崩盤囉 又係乜都無可能論 真係難怪呢到啲手足成日呻窮

岩呀，訓身買鏝，應該上得樓

算啦,破到金身已經好好
始終得返十場仲lead緊廿幾分

我唔駛訓身都已經上左樓 仲幾間係手
咁想問下你上左未

足球最好睇既地方 係咩都有可能
金身都破得 輸埋個英超有咩唔得先

佢地靠var 保住金身太耐，搞到有道氣keep到咁多場

啲猁mon我話我扮有錢 出黎見完我咪知我真有錢咪扮囉
你老闆 又要比人破不敗 又要嬲到mon post

尋晚猁個個都廢啦，唔通你又話vvd唔值咩

不過尋晚真係睇得爽

琴日贏就破到

原本有樓咪上多層

平左鏝18連勝
但過唔到

用40m買佢番嚟lead住痢狗奪冠激吓你班阿迷都抵啦

而家平紀錄?

阿仙奴名叔sarr

平了
上季鏝個18連勝紀錄

季後貼張狗錫冠軍圖
老鼠唔見左無得睇呢啲鳩野

不過利記走緊2004阿既舊路
3線變一線
剩番個聯賽

寄望佢地中肺炎好過啦

前季

岩

無防守既弱隊係好難有奇蹟
我指阿狗

屈仔好波爺爺

鳩屎還鳩屎咪影衰晒

100分>>>>>>>pepe

capped, lm binc

比下體會打走左度氣

決定今晚j幾次利狗場波

利狗真係幾撚廢 我地愛daddy俾屈福特射成三十幾腳都拎到1分走

俾猁撚瘋狂恥笑緊啦⋯⋯

覺唔覺反雲嘅阿狗同藍絲無乜分別

因為無神軒

未update?
細爆加willock換foden 都ok

但尋晚果場
都算頭幾個打得好

自從老婆清第一次開post搞到阿狗被公海bin之後
我已經對公海免疫 多謝老婆清

愛蛇真係好撚尾機

又25愛蛇 愛蛇不嬲都屌打高普

大家都尊重條死老野架⋯

迷愛吧

又俾你哋迷愛威返次

反雲反愛今日都要潛啦

作客屈福特拎一分唔撚2

又有新相

點解唔見曼城球迷岀黎phew加抽水
得阿狗

馬上風

因為佢地無左冠唔開針
我廠就只想保不敗

有無媒體去訪問雲加
等緊佢9 up兩句

有愛蛇歐霸王者係度我地歐霸洗咁早輸?

係咪班痢收到風停英超所以hea踢

愛蛇萬歲

我就係因為諗住足球就乜都有可能，所以場場訓身阿狗其他對家，唔見左兩層樓，依家要訓街

不敗奪冠只有一隊

曼城冇球迷

真
上年屌打華倫拿玻里
係唔識教聯賽

真係一念之差

如果上年贏到車仔，愛sir今季未必敗走

又好似岩

你好撚驚比人笑咩

其實你地驚乜比人笑
捧隊波又驚比人笑
講句野又驚比人笑
點解唔死左佢 定驚自殺都比人笑

我驚你影衰我咋

咁你就慘啲
阿狗梗係買角細
愛狗果期買角大

我驚你影衰我多啲
下下都死老豆老母咁 咪痴埋黎添呀

拿mon post猁撚cap圖咪cap埋我

阿狗幾撚慘 開post又唔比搶口
又唔比話隊波會贏
又唔比笑其他隊
又唔比希望隊波有前四
又唔比有女
又唔比迷達
又唔比笑高普
又唔比迷馬伕j幼幼
不如list哂出黎有乜唔比

你咁在乎班猁點睇點解唔去做埋猁圍爐?

咁撚小學雞抵你班猁撚無金盃cap我牙mon post狗

bin咪bin囉
利迷季季都俾人bin㗎啦

不敗奪冠始終得一隊

其實好撚好笑 呢到啲ching成日驚死比人笑
又驚隊波出局比人笑 又驚無前四比人笑 又驚人地不敗比人笑 又驚人地點點點比人笑
偏偏唔驚人笑佢地做港豬

上季平安鐘足90分鐘都攞到3分

到時黎我地主場咪知結果囉場波未打 以為我地輸撚硬咩

去公海講聲老婆狗不代表小妹

我唔代表中國人

原來依家得返我廠2020英超不敗
但仲要對狼狐鏝痢熱

理性分析

全勝了 快啲推爆佢 又要j不敗了

準備黎多次跨季49場不敗

識波

唔要foden
佢兩個可換6個番嚟

等班死痢狗酸

換馬列斯 拿樸迪夠了

今次50場不敗
破埋老野紀錄

下個post poba記得吹奏老野 我去打機

下...仲有法蘭克福....
西意德甲龍頭都要幫愛蛇含呀....
今年呢隊咩撚野話? 希臘野?愛蛇係度 主場起碼3-4球啦....

迷愛

記得前年鏝輸俾利 又係大家j咗好耐唔駛俾哥狗攞不敗

錯怪愛狗了

阿狗依家每季既目標 = 笑鳩冠軍個隊冇不敗
今季已完

雲爺與愛爹

迷愛手足召集

本身都唔記得阿仙奴不敗奪冠
係見到其他隊球迷打哂飛機咁話隊波會不敗又打唔出就好想笑

咁少？ 愛狗起碼輸夠10球啦

原來阿狗ADMIN琴晚爆閘

迷愛手足在此

啲戰術咁點贏...一係又買球證

呀hi

落英冠準備跨三季不敗

條能屌靠藍斯咋嘛
一無藍斯打個八折
無埋比狗玩完

我地接利狗力不敗

結果走藍斯 用殘比狗

達蛇

利物浦救港

槍口對外啦
仲內戰

快撚d賣

今晚兩場四隊都係爭歐洲賽對手
最好和曬佢

阿狗班廢柴不嬲屌自己人就叻
叫佢地出去爆閘叫佢地笑猁屌猁就會割蓆
果啲追住猁撚黎含真係睇到都覺得柒

cap圖jer好小事姐
我係第到同人嘈
班人一味靠屈又圍爐抽水懶好笑咁
cap圖逐點對質囉

驚比人笑果班真係唔好入狗竇 岩唔岩

下個post要吹奏雲加了